{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029228",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2588545?place[place_type]=GID&place[gid]=2588545&place[latitude]=37.6628189203&place[longitude]=127.9521488378&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 애화랑풀빌라"
    },
    "text": "洪川プライベートの一軒家フルビラである洪川エファランフルビラは、一家族、一カップルのための静かなヒーリングを目標に運営されています。 愛犬は2、3番の客室でのみ小型犬(5kg以下)と一緒に同伴でき、水泳はできませんので、相談が必要です。 1番の客室はペット同伴は不可です。 それぞれの客室は独立したプールと足浴場を備えており、室内の大きさは20坪で個別庭が30坪程度です。 高さ3mの塀がありプライベートな憩いを楽しむことができ、サイズ4mのガゼボがあるのでバーベキューも問題なく楽しめます。 プールはぬるま湯で運営されており、6~8月は温水が提供されます。 チェックインは15時、チェックアウトは11時です。 予約人数の状況によって追加人数の費用が発生し、最大人数を超過した場合は入室できませんが、払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、法的に青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の利用は制限されています。 入室と退室時間を守り、周辺施設を使用する際の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。 喫煙は禁止されており、娯楽や飲酒は慎重に行ってください。 バーベキューグリルと炭は別途料金が発生し、当日現地にて決済可能です。 一軒家の客室にIPTVとWiFiが備えられており、客室内は禁煙です。 ペットは2番と3番の客室のみ可能で、個別的な朝食サービスも可能で駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "エファランフルビラはどのような施設ですか？",
            "answer": "洪川エファランフルビラは一軒家フルビラで、一家族や一カップルのための静かなヒーリングを目指して運営されています。各客室には独立したプールと足浴場があり、室内の大きさは20坪、個別庭が30坪程度です。高さ3mの塀でプライベートな憩いを楽しむことができ、バーベキューも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "はい、小型犬(5kg以下)の場合、2番と3番の客室でのみ同伴が可能です。ただし、水泳はできませんので、事前に相談が必要です。1番の客室ではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "プールの温度はどのくらいですか？",
            "answer": "プールはぬるま湯で運営されており、6~8月の期間は温水が提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の費用は発生しますか？",
            "answer": "予約人数の状況によって追加人数の費用が発生することがあります。また、最大人数を超過した場合は入室することができませんが、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルと炭は料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルと炭は別途料金が発生します。当日現地での決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家の客室にはIPTVとWiFiが備えられており、禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合、朝食や駐車は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、2番と3番の客室で可能です。個別的な朝食サービスや駐車も利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 514
    }
}